宜家連登熱門推啲乜關唔關你班youtube8事啊？

好撚煩 個個啲口吻講撚到自己係大佬咁
人地要討論乜係佢地自由 唔係你一言堂話討論乜就討論乜
伍乞兒 垃圾sigma 宜家連auman都咁
你地人生得連登？啲人淨係睇連登做嘢？定係你地當咗連登係大台啊？
個個睇cctoy睇上腦 中二病上身
唔好意思 cctoy只係佔咗成場運動抗爭人數嘅十分之一(都唔知有無)
瞓撚醒未？死攬熱門都唔知做乜撚 仲要一個二個想做leader衝哂出嚟周圍屌 肉酸到仆街

我係愚樂台大佬

罵得好!

樓主型到

以前上高登勿認真 而家啲人上連登就鬼咁認真

人地就興趣賺錢開開心心, 推連登做抗爭大台咁撚樣, 教連登仔做野

上唔上到熱門唔仰睇有幾多人睇過同comment咩？
上到熱門証明好多連登仔care youtuber多過抗爭囉

十卜樓主
cctoy = joke